[集思廣益] 而家D中學生用咩牌子書包？

準備帶個中一仔去買書包
想問下而家D中學生多數用咩牌子?

LV

spi

溝死女

gregory啦

Outdoor

Jansport

Super-X

supreme

小學有個，溝唔到女

Arcteryx

不二之選

Geography

黑花好撚型

你係咪冇扣書包啲綁帶，冇扣就一世毒撚

SPI 部隊

mystery ranch

Google

冇吖仆街！

SPI OUT晒啦下嘛
想陰我?

潮流係一個circle，點都會返去原點㗎Ching

呢隻之前佢小學個時諗過買比佢!
都要900幾蚊架唔平架

買定比個孫用?

呢個都OUT晒啦下嘛